[圍爐］做teller嘅你地最憎咩閪客

以閪客黎講
十個掉身份證十個都一定係仆街黎

然後hold住佢張身份證做緊野
又係咁問張身份證得未得未
得我就會比番妳架啦 問問問

有冇其他銀行巴絲分享見聞

毒撚開post無人理

收手續費又話9我，又講唔再用我地銀行，第二未又係死返黎

成日話取消户口/投訴諗住r著數，最後格一排咪又出現返

係咪中銀
其實收手續費呢個政策真係好戇鳩
D客嘈完一輪咪又係waive/refund

係jobsdb出job ads都大把人仆住去試啦
洗乜上黎搵

師兄，請問係邊間銀行啊？

吹大d 18-20 teller
17 boc大排人衝入去做

17係trainee
不過人工高到咁既teller一定ot到傻

直頭17都大把有經驗嘅人都跳入去做trainee

做緊酒店 想轉行 fg teller人工有冇14k

有

Teller 無咩位升，又係得升sales

留tg 可以refer你

邊間可以出到19k又可以準時收工

馬拉松?

有可能？refer夠數未？

最on9係解釋左佢又問返同樣既問題 loop幾次

俾錯張有簽名既定期單過客
收工對slip時發現
Supervisor 要我飛的去客屋企拎翻先收工

感覺似會被摔死

邊間唔摔?